Elon Musk已經喺Twitter 失咗控

TSM_Myth係個曾經喺Twitch Livestream講過自己唔再係處男嘅Fortnite Pro Player

Half-live 3

條友食著大麻上Twitter架啦

post係度有撚用咩 ching chong ding dong識撚英文同humour

Online doesn’t count

佢因乜事搞到而家咁痴線

因為TESLA財政上

太大壓力

而啲tweets 仲算叫正常啦

佢痴Q左線.JPG

吸毒仔有咩出奇

上Twitter 勿認真

佢痴Q左線啊

Twitter狂人
1. D.Trump
2. E. Musk
3.

因為d毒就快蔓延全身

3. Pakalu Papito

癲咗

weed 姐

Elon chan

越黎越癲, 可能近期股價跌, 好大壓力

唔明有咩問題

如果佢真係咁做仲好